# Instalación

Clonar este repositorio y alojarlo en una carpeta conveniente:

```bash
git clone git@gitlab.com:HomeInside/Anuket.git
```

Agregar **Anuket** a tu proyecto:

```html
<script type="text/javascript" src="js/anuket.min.js"></script>
```

## Como librería externa

Tambien puede utilizar **Anuket** directamente desde la web.

```html
<script type="text/javascript" src="https://amazing-frontend.appspot.com/libs/anuket.min.js"></script>
```
